卡二有冇放水俾路飛？

有
冇

我覺得卡二無放水，係尾田放水比佢姐

好明題放水啦

無放水
係路飛鎖血姐屌